# Laboratorio di Fisica III

Appunti, elaborazioni dati e relazioni del corso di Laboratorio di Fisica III
tenuto dal Prof. Leonardo Ricci per il BSc in Fisica all'Università di Trento
durante l'anno accademico 2019/2020.
